平價藍芽喇叭推薦

$500 樓下

美好

anker sound core

jbl go2

幾好用

有冇d 係小米電視用到??

平價黎講佢無得輸

Ikea

【Philips/飞利浦电脑音响家用低音炮台式机笔记本usb小音箱超重低音喇叭多媒体有源影响2.1手机蓝牙】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Zx32YZEkxMZ￥后到👉淘♂寳♀👈

巴打，如果你唔介意淘寶買，可以試下，我用落覺得唔錯

大陸牌creative幾好用

冇有啲重bass既推介

anker soundcore定tribit xsound go好？

purieda i6 點睇

Harman mini

小米

Jam heavy metal
$562

Beats pill